2019倚天屠龍記 (154) TVB 星期一至五8:30pm 愛妻殷離

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏

準備被老屈

如果芷若陣間係殺敏G就好

敏黨可以熄電視喇

死了

牙敏失踨!!! 好有可疑!!

臭雞老屈

鈺琪我們不回中土了

敏敏

祝緒丹宇宙第一

敏敏殺左蛛兒

有無cut到

芷若

muji

g若

而家先識叫敏敏

芷若要入darkside 了

我把刀呢

g若比狗屌

敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

我若好波

撞po哎呀
次次開po都撞

若G

打靶仔趙敏

我若好波！！！

芷若好波

芷若叻女

屌你老母 蛛兒咁就死左？

芷若有苦衷

若隨身都有十香既

張狗第一時間係擔心敏敏

g若比你威一陣
敏黨將會戰勝歸來!

芷若殺人呀

芷若 屈 我敏？

又話有九陽神功護體

我若

趙敏！

我若終於贏一次

呢part個bgm唔多掂

蛛兒死咗、無咗倚天屠龍、中咗毒，明明係天大嘅衝擊嚟，個bgm完全表達唔倒

九陽神功百毒不侵

問題來了 啱啱敏都推唔走隻船 若點推走

張狗丫嘛

咁就香左？

趙敏正仆街

可以唔駛扮訓

係囉 又話百毒不侵

收皮jimmy

賤人周芷若

推邊個...

芷若收埋刀劍喺邊

死都好不明不白

無忌唔係百毒不侵架咩

G若

吊,張狗做戲真係好能假

芷若暫時領先

大戰bgm

點收埋兩把野

屌你老母臭雞若

敏敏有傷在身

若黨 Lm睇芷若黑化

呢段睇到人好嬲 周姑婆

假死

證明敏G係到做戲，正仆街

失蹤一定係走佬既

上次冇事今次中招

G若黨都是賤畜吧

屌你老母張狗

張狗係咪傻撚咗

蛛兒舊著好似無死架喎

未死就埋鳩佢

[突發][踢爆] 內地女演員祝鍺丹 (周芷若) 被驗出服用禁藥！！

芷若大暴走呢下咁突然既?

若狗多行不義必自斃

張狗

九陽神功都需要休息

子宮

蛛兒真死？

牙蛛死左

槓桿原理

啱啱呢幕無忌表情唔錯

芷若一吐烏氣
j

敏受咗傷

唔明
週芷若唔係要偷屠龍刀同 倚天劍
咁 呢兩把嘢去咗邊???

芷若殺人威 芷若殺人勁 芷若殺人無得頂

冇左童子身廢左少少

張狗嗌乜野敏敏

柯鎮惡&郭靖
張無忌&謝遜

改到離晒罩

係咪呢
冇小昭係度照顧大家即刻出事啦

原著係咁死

唔想睇呢段敏敏好慘

臭若G
臭蛛G

禾敏慢碎

全部都係G

好撚假呀臭閪

條頸好地地受傷

我屌你老母臭閪 你同張狗有乜分別

on99

張狗啲演技

張狗 獅王 G若
我屌晒你地老母呀

峨嵋掌法

佢d醫術真係幾流下 真死假死都睇唔出

頸有血既

茱兒真死？

周芷若你個八婆！！！！

屌你老母 臭西

扮

扮咩呀臭雞若

扮晒野

靈蛇島設施好咁多，張狗同芷若敏敏屌閪到完場，生個小張無忌再開第四部曲完場

臭雞若下面闊過西隧 你話擺得去邊?

有得睇芷若solo真係好

點解條頸有血?

係佢塊閪到

敏 殘血
若 滿血

咪再貼臭G若 整容樣
過多幾年就係楊冪咁崩壞

支持天然敏敏

芷若好攻心計

打多左個j字

表妹無忌要叫人妻子

敏敏係海中漂緊 仲要比張狗屈

好波

張狗個腦裝屎🤦‍♂️ 敏敏

肉便器-1

死左？

拎咗兩本書

芷your 好pk

唔該你同我收下皮啦仆街張狗

蛛兒

其實根本就係張狗優柔寡斷所做成

好似清左毒先

芷your咁界頸都唔恐一睇就知係兇手

冇死，戲書都係

張狗係咪呢集開始先叫敏敏做敏敏？

書??

大家睇下芷your幾奸

四象掌

愛妻

芷若做架傻豬

蛛兒俾人埋左，之後點樣出番黎

咩事呀你

原著呢到係死左，但係假死

埋泥

咁把刀去左邊

有苦衷

土遁

綠茶婊扮比敏斬

愛妻蛛兒

唔準屌我敏

臭G！！！全部都係G！！！！

屌你

無死到?

新版小昭都返左波斯？

倚天啲 bug 多到你數唔晒

還我敏敏清白

hana > 許雅婷 > 大陸班整容西

臭雞咪撚屈我敏敏

你仲要加油加醋

周芷若正賤人

做乜姐你

明教唔知乜野旗係識土遁,係地下爆出黎

戲書都冇死，最後仲靚番

點解假死

心術不正

呢個好笑

呢套改左?

遇到化名曾阿牛的張無忌，張無忌許下婚諾。後不忍傷害謝遜而被黛綺絲重傷，又因周芷若嫉恨其張無忌未婚妻之身分遭到毒手，但大難不死，毒素隨血液流光，面孔恢復絕美。

此後重逢時認出張無忌，明白自己最喜歡的還是小時候的張無忌，而非現在長大成人的張無忌，飄然離去。

芷若做完咁大單野 仲可以扮可憐 奸到入心

狗閪芷若

古墓派

敏敏 敏敏

芷若殺人威 芷若偷刀勁 芷若落毒無得頂

趙敏真係好仆街牙

生生死死看透雲淡風輕

大家唔好恨芷若 恨我就好

好似係厚土旗

芷若屈我敏

土轉生

屌你老母食屎狗

扮俾敏敏割頸

係抗敏專家
100/10

牙蛛死左？？！

咁樣埋真係好好奇點解蛛兒仲有命，唔死都俾張狗整到缺氧死

點賤都唔夠g敏之前咁賤啦

芷若做得最錯就係唔殺埋敏G

芷若黑化真係好突然

我可唔可以埋咗你

R.I.P

唔關芷若事 鬧佢師父同張狗好喇

趙狗

諗左三日

仆街load 咗一秒

真，唔夠狼死

人唔笑狗都吠

若黨假膠

蛛兒橙

啱呀

幾條女攻於心計 想要獨佔無忌又點計先

仲要搞到無忌咁傷心 都唔知係愛佢定係想要佔有佢

冇撚腦 趙敏要殺 第一個殺芷若啦

包粽？

依家都未黑化得哂，唔係一早斬死埋趙敏同師父報仇

根據依套野
佢最愛趙敏
最關心殷離
最唔捨得小昭

抗敏專家

咩書

一早光明頂就應該插死佢啦

唔好唔開心啦lv63

禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲禾敏萬歲

依個張狗做得好差, 唔明點咁多人揀要揀佢
係靚仔但唔識做戲, 又唔大隻

我都覺
書都係咁定拍得差

九陰速成

殺埋豬兒就perfect，都唔知做乜兩個都唔殺

祝鍺丹？

咁敏敏去咗邊？俾條臭雞推咗出海？

我敏

算q吧啦 無忌狗 佢有資格愛人咩

殺人誅心

死左要扣exp
落番去62

係愛個人s

敏若大戰抺黑宇宙了
can you feel

邊撚個要你班金毛一家人

仆你個街，影帝嚟

端午節包糭

大家係唔會討厭咁可愛嘅祝祝

周芷若殺正室殷離上位

g若唔補刀趙敏咪on9

收皮啦若雞屌你老母

又扮野

都係趙敏做架

@東京賤種人

G若黑lin化

義父變咗廢老

武功秘笈九陰真經

又屈

你係咪等咗呢幕好耐
我見你成日都貼呢幅圖

趙敏一定要死！

恨恨教訓

甩色啦芷YOUR

臭雞若真係臭雞

垃圾G若！賤！

又枉生為人

賤人芷若

仆街若

咁張狗幾時先知真相

芷若暗爽

謝狗係咪一早知芷雞有問題都照飲杯水
佢要張狗一心抗元離開敏敏

死張狗，查清楚先吠

又唔係我死

芷若好毒

早有預謀，之前收埋得好咁解

芷若做戲了

殺左牙敏la

偷刀又殺人

垃圾張狗
垃圾芷若
恰鳩我敏敏

黑化若

屌 唔撚柒睇

結婚果日

發誓當食生菜，又咪唔跟

屌西 不了

應節

一巴煎落去啦 死八婆

張狗：我一定唔會放過佢，屌到佢上天花板

好嬲啊

心地好差

張狗又唔係自己親眼見到都信, 咁之前光明頂又屌6大派

真係笑撚死人

九陽屈機

到發現G若啲衰嘢
張狗又當無事發生
睇住敏敏嚟食

唔駛解藥都得？

老母叫你殺五大派呢？

蛛兒咁慘,決定絕食10分鐘哀悼

扮可憐死芷若

包糭？

又話九陽神功護體又中？？？

芷若,請開始你嘅表演

訂婚約了

屠龍刀同 倚天劍 入面有秘笈比周芷若拎咗?

敏敏呢個星期要受好多委屈

十香軟筋散唔係悲酥清風既劣化版咩做咩仲咁勁

排牙呢po埋出嚟比較下啦

張無忌成日話怨怨相報何時了
連佢老豆老母仇都話唔報
而家又話要殺敏

屌睇到燥

好心傷

逼婚了

如果tvb拍 陳瀅做芷your都幾似

趙敏死咗仲點嫁禍

悔婚都係話覺得到時同芷your講返就無事

準備除衫驅毒

淫賊

趙敏偷船可恥

趙敏去左邊

敏敏同義父做cp好過
唔洗睇張狗d死人被動撚性格

廢老收皮啦

TVB邊個做到敏敏

怨怨相報何時了
就係為左屌女

平時無神神攬人條腰就好地地

唔想睇

偷聽

無人島物語

船都推唔郁點攞走

G若又應承滅絕說不愛 現在又發花癲

周芷若條臭閪屈我敏敏

男女授受不親又玩人地隻腳

唔夠純果隻氣質

每個人都有資格

除都除面嗰件姐

其實呢個位張狗耕田未
唔係點食飯

好吖

走左一個又溝返一個

吉鳩過佢又唔記得

廢老

敏b係講無做
若狗真係出手喎
條數點計先

佢不嬲都戇鳩鳩

獅王助咩攻

義父就隔空，女就除衫解

負咗

芷your大勝

獅王呢刻知道未

屌你明明睇撚住敏敏推唔撚郁架船
敏敏又會突然推到既

驅毒同成親有咩關係

金毛癡撚線

順風耳

芷若好淫 日日比狗屌

因愛成恨

比我就屌爆佢全身既窿！報敏敏同蛛蛛既仇！

勝你老母

敏敏去咗邊

義父同義子一齊輪芷若啦

要嫁禍俾趙敏，所以唔可以死

靚湯

套戲已經洗白咗周芷若
已經冇咗佢毀人容呢幕

金毛好煩膠

支持

me too

義父咁鐘意芷your
點解義父唔同芷your一齊

仲出黎扮傷心扮暈 真係想大巴大巴車落去

幾舊水車里子都執到

敏傷左ma

好想快D 搶婚

明眼人都睇得出敏G係留力

虧待芷若咪等我陪佢囉

金毛狗咪咁多嗲啦

影后

芷若又插水

無啦啦點解中毒??

除褲療傷

芷若又做戲

授受不親
掂趙敏個陣又唔咁講
笑撚死無忌狗公

朱粽

義父： 你等咩野啊， 快d上

除衫屌啦
傻9

芷若條頸做乜

芷若又出招

個個都發功

那無忌相公呢

又做戲

佢做趙敏 醒目樣

無忌哥哥都唔得

雞味加埋佢啲戲

啱啱搵左勁耐

牙若又贏

都唔熟

聞者傷心, 聽者流淚la

趙敏搵fyy做

係我面前洞房啦 反正我睇唔到

奸撚到pk

張狗目標唔係齋敏

係

戴狗帶

義父忍左咁多年
你咪娶左臭G若

吊銷大夫牌照

兇手擺明唔係佢

金毛獅王內功咁深都要幾日仲未郁得
周芷若咁快就行得郁得 有野啦

妖女黃蓉！
妖女趙敏！

仲要柯謝都係盲，郭張都係蠢，黃趙都係聰明

死金毛真係不三不四

笑死

頭先先講元室未滅 何以為家

死撚得未呀影后

張狗應該食左芷若隻豬先

牙your 好掂呀

九陰九陽互撞

元室未除，何以為家

我屌

笑咗

芷若講咩男女授受不親
啫係逼張狗娶佢啫

too old

仙女

咪係囉，個導演都係芷若黨

十香軟筋散咁勁架咩
唔見萬安寺喎嗰度有人暈低

屌左先啦

根本天生一對

周芷若俾人搶親睇到好爽

姦芷若

金毛做媒人做上癮

無忌好苦
所有人都迫佢，義父迫佢，芷若迫佢，敏敏迫佢，明教迫佢，所有人都迫佢
迫到佢好傷心好痛苦

有芷若做老婆我一定會即刻同意

佢G 味太正

千雪有D 機做到

周芷若中咗咩毒??

去除體內劇毒

得個講字，見到面咪又係殺唔落手

老爺

死臭G

哇屌佢老母做完咁多衰野之後扮可憐
好撚恐怖 比個局人踩

廢老豬到

義父:快撚d 拎條撚出黎啦

除毒要內射先得呀

臭雞

牙丹好似樣衰左

妖女！

死開啦臭G若

張狗真係唔用腦嫁
欺負我敏

自己唔果斷怪得邊個

若g做咩要加條狗帶

屌 乜撚野元室未滅何以為家呀張狗

陰陽合歡 陰陽交合

廢老講少兩句啦

臭G

屌

岀哂水

王敏奕

閪痕起上黎

臭雞 好假呀

好撚臭

若雞

以精驅毒

臭G 扮上菜

義父配得好抵死下

死淫婦

死廢老

扮晒蟹咁，出晒水底褲都濕晒

賤到

若呢度欲拒還迎

好慘

G若笑鳩張狗公

番歸睇動漫啦

無忌你仲唔上
你唔上我上架喇

扮乜撚嘢

年份呢

好撚賤

可以幫芷若打針啦

義父終於講人話

臭G若

非鈺琪不可

廢老唔好講咁多野

純粹未死透，之後自己翻生
但張狗又以為佢真係死撚左

其他嗰啲點夠你好若b

無忌講既野都好信

睇到個廢老同假到閪既芷若睇到嬲 我去煲翻第44集算

山並先生

垃圾紙弱

收皮啦芷若

加乜撚密

張狗你話架, 要殺左趙敏先好

林凱恩

張狗尷尬到

根本就M底

除非佢先切

黑化

得我敏 仲有咩好求

金毛逼撚到埋牆咁

講到驅毒好似要扑野咁

滅絕嗰班逼死佢老豆老母又點

好撚煩呀獅王

渣下波先

人地迫佢，怪佢唔果斷?
咩道理

蛛兒過身 就要人娶第二個 金毛獅王咩價值觀

牙敏真係好奸

星期尾應該OK

你呀唔喜歡你呀

小妖女芷YOUR

仲要人發毒誓

G若 明明只係要把刀劍

要性交解毒咩

得鈺琪可以carry到❤

如果我想睇小說 靈蛇島小昭走後應該由邊本開始睇

G若知道有得同張狗一齊 個西一定出哂水

妖你老母女

芷若突然好叻女

要破g若處
仲難過搵返fufu

其實佢係真係想同張結婚 定只係想偷野？

若g毒到呢

又迫

廢老自己娶芷若啦

收皮啦若G

芷若係咁迫張狗

屌 講條件
屌 逼逼逼
屌 仲要提住敏敏 賤到你

若之鳩也不鵰

....

未變番靚已經死咗

滅狗同佢講

掌門秘密

冇波點揸

天地不容

講得清楚啲啊 咁趙姑娘呢

你隻狗父母仇呢

張狗發左毒誓, 記得殺左個妖女

義父助攻

芷若好賤

明明就係獅王自己想屌

2fu

好撚賤呀！明知個咒係自已，逼張狗指名！

芷若+100 分

芷若晤殺埋敏敏？

後面加 就奇

厹心諗
你兩條pk，明明係想幫你驅毒

呢集邊個係主角呀 垃圾

張狗你真係唔放過？

正臭G

真係賤格到

原著點？

滅絕要芷若發誓，依家又要無忌發誓，好撚慘

我屌 兩個都on99金毛同張狗

哇 我屌你老母周芷若

發誓有撚用咩

發誓落晒前設，又幾醒

即場屌

講清楚你老母生你啲咁撚假既女

洞房

養魚都得la

芷若大勝

g若中咩毒
十香軟筋散有毒㗎咩

用棒棒驅毒

眼盲心又盲。

父目前犯

每個年代嘅張狗都係咁狗

發誓依樣野真係垃撚圾

必報此仇 係床上狠狠教訓趙敏

這討厭程度超郭芙了

性交轉運啊

你幾時真係當過人老婆

個個發誓都當食生菜

張狗結果都係成世咩仇 都無自己報過

晚晚比敏敏敏迫觀音坐蓮中出

芷若想收兵
結婚要先買樓

發撚完誓未

哦 係呀

係人地迫佢，而家反而怪佢優柔寡斷?
講唔講道理呀

芷若以為個個都好似自己咁咁重誓言師父死左都仲記得自己發既誓，點知張狗係發誓當食生菜

唔想掂周芷若

敏敏無做過
可以推翻個誓

唔好娶個妖女呀
由得佢死算啦

做2奶先

呢套個周芷若真係世界級 完全係因妒成愛

洞房先囉

正皮比隻狗

芷若個可憐樣

今集芷若solo

貼錢也不鵰

屌完唔使結婚

左上角芷若爽緊

先洞房 後結婚

金毛獅王搞咩…成集係到On99

張狗正player 拖住啲女先

芷若好靚呀

作為妖女方面係贏既

芷若好波!!

屈我敏者 滅你全族

子代父屌

我都要同芷若拜堂

隻金毛獅王

個個發誓當食菜架啦

通常一個人唔鍾意另一個人
就會多多藉口

屌完唔使負責

臭G!

汪汪！(多撚謝）

條條囡都夠直接
周芷若玩以退為進 好假

你人格分裂?

壞左

狗男女扮晒野

芷若好狗 但都好正

完

我昭避過左一場女人戰爭

芷若得寵 爽

廢金毛收聲啦

敏黨發爛渣
個個把口都突然好臭
各位稍安毋躁～

肌膚之親

令狐沖就苦

條金毛正一老懞懂

今集芷若大炒敏G

謝遜笑得好淫賤

無得輸

明明滅絕講咗唔結得
生女嘅為娼
咁都肯應承成親

周芷若係咪背棄滅絶師太既遺願

今個禮拜會唔會有得見九陰白骨爪？

芷若真係好靚

如果淨係話殺趙敏就仆街
好彩一開波講係報趙敏「做過」嘅衰嘢嘅仇

要比老爺中出一次

運個功排毒都講咁多野
發埋誓
你唔係唔知張狗呃女當食菜下話

G若食屎

最尾呢幕芷 your 好靚

若g為左扑野可以去到幾盡

真係賤過閪 張狗一掌打死佢未

G若又要打多3年潛艇

男人唔駛除衫

有冇2019版本？

做媒人做上腦

垃圾周芷若 想打佢兩巴

好掂

即刻搵返果集睇多次

係佢哋一齊屈9趙敏屌爆我敏既時候
敏敏已經做緊魚糧啦

之前拒絕趙敏：「元室未滅、何以為家。」獅王就話講得得好呀！

而家同芷your, 獅王：「擇日不如撞日，就今日成親啦」

獅王

冇話唔可以同曾阿牛結

呢套野d發誓都係鳩up
係得張狗應承趙敏3件事冇走數

先洞房 後悔婚

芷若已經濕哂

你死得好慘啊

今集芷若大勝

汪阿姐至尊趙明

關男人咩事
而家21世紀囉喎
你清朝人嚟㗎

又陳友

成班食生菜

若g咁賤

之後件紫色衫

張狗
愈靚既女人愈識講大話呀
你唔記得你老母講既野呀

下集芷若個look

生生死死

垃圾若

講真 有婚約就扑咗嘢先啦

芷若當初唔係起滅絕面前立誓唔會嫁張無忌架咩？

芷若好正

你老母都生左你呢件垃圾

芷若終於威返次

芷若慳啲啦
最後咪又想嫁俾張狗

鄭少秋做乜9

聽日開始 芷若殺人唔眨眼

（今集偷殺）

幾時先有楊逍睇

勁仆街

G若自己都唔記得當初佢發咩誓
但又叫張狗發誓

溫馨提示: 聽晚冇敏敏

花嫁G若

後尾點解可以冇死嘅?

芷若套套衫都咁掂

無忌嚟

一開波覺得芷若好靚，睇到後期就覺得敏敏個性格，打扮做女朋友實好正

請為我敏默哀

屌！！！
唔想見到陳友諒
真係仆街到不得了

下集係咪無敏敏

平時牙敏咁搶口, 抵la

下集係咪趙敏派人教佢地?

鈺頁

推得咁撚快嘅

一樣有偷刀落藥
仲喺珠兒塊面劃咗十幾刀

弱智廢老

下集芷若最幸福既一集

張毛記要過幾多集先知真相

除除左話人係G仲識講咩野？？

有冇人同我一樣見到敏G今集咁柒好開心

轉台睇IG

Dhlh

哇

金枝鈺頁

終於完 可以打個J

拜拜你條尾

呢句真

agree

Dhgh

下集無敏敏

各路英雄請集火pk陳友諒

其實某程度上係演員既功勞
佢真係做到奸到出汁

屌你老母張狗
今集就好答應 即晚屌完g若先療傷啦 戇鳩仲3年

有劇透

假設冇出事，賓穎都有可能

佢老豆知道實屌死呢個不肖子

金毛獅王開心到好似自己娶咗芷若咁

篤個仆街出嚟

又唔係佢自己為娼
理撚得你

原著都已經好變態

係咁架啦算啦

就返劇情配合下氣氛

絞婆守唔到寡

可以反彈俾返哂賤人若

今集cap圗

殷離從來不易 結果你我早已知

好彩無聲

不得了

小學雞唔洗理啦

咁蛛兒咪知邊個落手？

咁先令到佢散毒變靚
依家係死咗呀
素素講得咗 靚女通常仆街

2019都無除衫

講真邊夠膽俾若g含撚

係就好了免傷和氣
唔好俾即討黨破壞我地嘅和平

G Your 背信棄義 忘記師傅遺言
係真係愛張無忌 所以不擇手段要得到佢？
定係只係想過張一橋 拎雙刀同 九陽九陰

有冇人可以解答下

瘋狂播首歌 聽到好燥㡳

幾時先真相大白

原著呢度仲係牙敏殺架

劇透bam

一定要生仔咩

真，我反敏G都唔會得個G字，仲有首歌添

條廢老肯定係想佢地扑野偷聽芷若D叫床聲打J

之前喺光明頂都唔會殺人
呢度已經狠心殺人了

芷若搵蔡思貝做

埋得太深唔夠功力出番嚟咪真死?

駁唔到

兩樣都有
芷若就係衰貪心

係

如果張狗同芷若生咗堆女，中咗滅絕個咒，全部都做雞又幾過癮。

10/10

最後張狗同敏敏點唔介意劇透

由依幾集開始佢到尾都係on99

圖字打錯左

想佔有我無忌

已經變左
心痛芷若

呢條友又係狗嚟

你唔講我都睇唔到

好撚有急材就真,
十足十啲男人未玩夠比女友同父母迫婚,
臨時諗個藉口推番3,5.7年

係蒙古日日 ____

真，幾鐘意睇佢

冇記錯好似獅王之後都知？

劇透

成曰串9芷your

有冇可能扮精神病或者鬼上身打甩罪名

明明佢做拖雷嗰陣對佢個樣冇咩感覺

狗男女一齊死就啱

媽！好柒啊！

佢一直係俾師父逼，然後眼紅無忌趙敏
怒氣值爆棚直接開大技
佢都唔想咁佢都好後悔所以最後變番好人

仲有幾多集先踢爆隻雞 同敏敏和好？

你哋打啦

閉門一家親

咁搶口唔洗還牙

起殺心殺蛛兒 啪左粒制 開行turbo

朱元璋都好賤

咁陳友呢

感謝

佢地根本唔明我若有幾慘幾掙扎

聽晚冇敏敏

開啟事業模式

應該殺埋趙敏就最好

峨眉派都幾癲， 本身一大半人都係八婆
滅絕師太死後令到 最正常芷若都黑化

Who

搞9我楊逍

安答

獅王其實係咪已經知道哂發生咩事？

張無忌張狗最賤

串得好
張無忌由始至終最愛嘅都係敏敏

抵啦

呢套趙敏好口賤 唔知邊個設計對白

點好人法？

佢個計劃最錯的確就係殺漏趙敏

我地聯手打你老母呀
tg呢

呢個真

本來就對趙敏有偏見

我一直喺戲外都好佩服呢啲演奸角咁好嘅人
但係喺戲內唔想見到佢

串牙your, 又串金花婆婆, 又串金毛

可以去除情敵又可以完成遺命 一石二鳥
雖然真係用錯方法 但真係高招

+1好鬼賤

咁無忌呢
無忌比人逼可以殺邊個洩憤
佢由頭到尾都係好人

呢套唔係 只係一個鍾情g若既廢老

媽！好柒啊

有d似蓉兒

仲有宋狗公

你劇透先嘅

趙敏把口真係好犀利係逼到芷若爆煲嘅其一原因

今集訂婚
宋青書表示不服

幾時知真相

我要放大呀

Size 5呀

牙蓉尊重好多

超想呀

55

原作 趙敏同張狗點

張狗如果唔計玩弄感情嘅話的確算好人

想同張狗爭女

藍色呢

4849集為青書流淚係同情心嘅顯現

其實班女互攻心計爭黎爭去 都係因為張狗三心兩意而做成
連最善良既芷若都被迫變成咁，佢自己都唔想

牙蓉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>牙敏

收聲啦 樓上嗰位

留個名
等割席

若黨風頭火勢仲夠膽講D咁野

後尾有句仲串
峨嵋毒女配武當逆子
雖然我係若黨但都覺得好中

牙蓉好過敏敏

AGGER

G若咁撚賤 抵比人輪大米

蓉兒串人都好得意

桐黨表示不滿

唔係放左毒血變靚咩

收聲啦 樓樓上個個

牙蓉=牙敏
打和拉 各有各好

真正迷芷若係唔會因為啲迷G黨而笠水

你啱我打得衰

都唔係玩弄嘅
神女有心，襄王有意
大家情投意合未試下一齊囉
冇話一定要得㗎
依家咁大個人，玩唔起咪唔好玩囉
又唔係張無忌追住女，係幾條女追住張無忌

其實佢咩人黎…無睇…點解又關波斯佬事

賤種狗公不得好死
喺光明頂打小昭
食屎啦仆街

攞牙敏同牙蓉比簡直係侮辱

仲有幾多集先再有敏

應該兩集後

agger

55即係你認同啦

佢係衰人 無牌行醫

年輕既八袋弟子
歷史又係起義做土匪同朱元璋爭地

即係兩集G若 點頂

both G

心痛我若

比乞兒屌la 抵撚死

thanks for sharing

推PO好快 2個PO

牙蓉同我敏係同一個level
一樣咁吸引

屌你牙

蓉兒level太高 淨係死守襄陽殉國已經冇得輸

交比我處置佢 等我教佢醫術

你娘就G

呢幕喊仲要係為咗青書唔係張狗

佢冇任何殺人經驗佢「殺」蛛兒只因為蛛兒見到佢落手，怕東窗事發先手足無措
芷若喺打光明頂嗰陣已經明顯係仁慈唔殺人

搵人開po

好啦交俾你啦

敏敏啊

會jer你搞9過兒 不了

依家咁多敏黨吊芷若

遲下敏g搶人老公又變返若黨吊敏g

真 模範夫婦

殺咗蒙古妖女中原武林唔會有人怪佢,
無忌條仆街連父母之仇都可以唔報,
你就算唔好彩比無忌發現,
留幾滴眼淚講話師傅遺願抗元大業無忌就會衰心軟,
之後將無忌收復只係時間問題

害到過兒好慘

條友係成昆徒弟，佢有聖火令，班波斯佬一定要聽佢講

你收皮啦 青頭

牙蓉 >= 牙敏

搶婚搶得咁好點會屌

你打撚到先算啦

冇追post
有咩重點

TG ID 呢 差你呀

打佢老尾

敏敏好慘

有咩玩

就爆 不如貼其他人先

155啦

一齊屌緊張狗同金毛

虐敏記開始

生仔為奴呀

岩岩睇晒 點解結局兩集咁撚趕

忠於國忠於家忠於人民既一代女俠-黃蓉

邊個開po
我唔想再撞po變廢po

周芷若睇演技都係等黑化後